邊隻電腦VPN翻牆程式好用？

小弟下星期要上強國做野，各位巴打有無邊隻電腦VPN翻牆程式好用？感激不盡

幾日就買張data share漫遊算啦

如果長期工幹 邊隻電腦vpn程式好用？

FLG，Lantern